獨自的旅行

一直都想自己一個去 但過左2018都未做到
打算做part time儲半年錢去

有冇巴/絲打有經驗邊個地方自己一個去不錯的？
我諗都係去10日到

Ps 諗過歐遊